曾蔭權：應放懷看待港獨 「真嘅不能消滅 假嘅會自動消滅」

曾蔭權在訪問中提到港獨議題，稱應該放懷心態看待，「有啲嘢係真嘅呢，你點消滅都消滅唔到嘅；有啲嘢係假嘅、係虛浮嘅呢，你唔使做咩佢都會自動消滅。」曾蔭權說現時本港社會面對的挑戰，是政治立場愈趨極端，溝通困難。

但他認為香港人聰明，會做好選擇，當發現對長遠利益不利時，會回到較適合的位置。「（香港人）如果（去到）某個位置發覺對長遠利益唔得好時，佢自己會走番返個位置，我諗最緊要係，任何人都要對呢個土地啲人，不止要投入去，要相信佢，一定會做番好。」

曾蔭權又稱，任內只要認為當時環境需要，便會努力爭取，當中不乏爭議極大的議題，但亦「好彩做得到」，例如在政制方面，爭取到普選時間表，他自言當時是很大的里程碑；社會福利方面亦有不少成果，「有人唔記得囉！但有啲人就好記得嘅，譬如最低工資，老人家坐車兩元，當時政治環境容許你做到啲嘢，尤其最低工資咁爭議性，但依家政治環境，如果要做，要不同方法先做到，呢個係事實。」

佛系抗港獨

佢一定係熱狗黎 夠膽暗示港獨係假

屌見到佢講廢老兩蚊搭車就嬲
不過佢講得好好，假嘅會自己消滅，成個支那都係假嘅

收皮啦貪曾，高地價政策呢個罪名夠屌你一世，害撚左幾多70,80後

唔怕被清算

其實ok，都思緒清晰

佢冇錯喎
其實你港共唔搞咁多嘢 撚有人題港獨
你估689港獨之父嗰朵流

以當權者立場去睇佢無講錯
低溫抗爭反而不利我地

唔係689, 港獨本來wfc
唔係777, 唔講喇
多謝港共中共

香港政治人物次次都係坐完監，講野都唔同啲

高地價政策唔關佢事喇, 根本香港政府一直都係咁

係佢能力範圍內佢算係做得最好,真心serve香港rather than serve CCP......

港獨之父唔明言都冇人會認真思考呢個方向

點會一直咁呀，老董果陣要搞8萬5,搞撚死班中產，俾人屌撚到落台
呢條貪曾黎就親商到出晒面，班中產直頭當佢神咁拜
將基層既資源搬晒上去中高產，屌你老母咁都有人吹奏

點講好
佢好多野都做到90分
但犯左個fatal mistake就係冇搵地
香港樓價咁貴佢係元兇之一
偏偏樓價貴到香港年輕人覺得生活冇希望
連社會連價值觀都扭曲埋

2016

權仔背後做幾多野頂住赤化有幾多人知?佢比中聯辦call上總部屌7佢又有幾多人知?
一個前特首收層樓就要坐幾年監
一個前特首收5000萬咩事都無仲升官日日9up

權仔

佢任內其實同港獨無咩太大分別
誠哥治港

唯一錯嘅決定係放寬自由行，但果陣根本無人諗過自由行質素會低到咁

最諷刺係佢任內嘅 08 年高登仔瘋狂捐錢俾四川，對住奧運啲垃圾效果大叫我係中國人

真係so sad

個時支共郁無咁aggressive啦
考古根本無意思

除左唔聽支共呢點佢做得岩

佢任內做過咩好事？

反而我覺得佢最尾貪污問題不大，對比起佢害撚左7,80後既人生規劃，貪污真係微不足道

過去二十年 全世界樓價都貴
佢無做到最好 令上樓成為難關
但佢絕對唔係元兇

中共免費宣傳 連國際都開始出名 邊有人咁撚笨實

佢除左馬尼拉事件做得好之外，其他野有保留

我係中產
我支持曾蔭權喎
你自己反飽佢

睇人姐
菠蘿仔坐定咪又奶

依家直頭係殺害９０，００後啦

打鳩689一巴

從來都只有中共官員提港獨，最想港獨發生係中共官員

當年08嗰時香港其實真係好撚大鑊，經濟好差， 推高番地價真心唔係錯既事
錯既係佢下一手唔識停繼續鳩推

遲下就有人吹奏689

2016 old news

未係雜總獨裁前
中港係幾一家親

所以港獨更加唔應該靜靜地

香港金總終於接受網上會員申請啦

因為政治冇完美，只可以係搵件冇咁差既嚟做。

德政黎 而家應該唔少手足用緊

本身好地地
佢地D井水不犯我地河水

唔怪得佢畀人搞

證明有反省

當年老董搞八萬五人人喊打 全民上街屌佢老母
依家咪一大班連登仔捧佢當年有遠見
根本唔同年代既人睇野野完全唔同既，討好唔到全世界，睇返轉頭事後孔明人人都識

熱狗（佛系）

曾蔭權（佛系）

諗下港獨原本無乜人識，邊個日日提？將呢個議題，咪港獨之父689囉

咩收樓呀，佢租架咋

難得講人話

唔講香港反中亂港，大陸人會以為中央做錯

真

08 奧運個個搶住認自己中國人

證明貪曾溫水煮蛙幾成功

777提高港獨支持率

佢層樓無收到，人地平租比佢ja

正常政治智慧都知，係依家班狗官學足哂大陸啲政治鬥爭路線

70後都唔知幾開心就真。

事實係維尼要成為千古一帝, 放棄溫水煮蛙長線釣大魚先搞到咁

夠膽咁樣講先算得上「官到無求膽自大」囉

2016/9/8

依個新聞2016年，佢仲未坐監架

反而因為咁講完之後俾港共清算到坐監就真

屌，唔禁入去都睇唔到

佢講啲嘢勁模棱兩可

有啲嘢係假嘅始終都會消滅 一國兩際咪假㗎囉 所以要推翻

而家啲人唔敢提港獨 但當啲人發現長退利益港獨更好自己會歸位

唔整個敵人出來邊有得鬥

東莞未收攤
有鳩ge 都會珍惜下回鄉卡

首先，貪曾都林奠都係垃圾，我唔知你要比較黎做乜柒，同你鬥慘？

其次，我講既7,80後係一個年齡層，你講既被殺害90,00係個別數，都唔係相提並論

最後，7,80後係影響左個人生規劃，90,00後如果真係殺得晒呢個年齡層，咁都總好過7,80後要係無間地獄為財團慢慢折磨自己一生，同埋依家90,00係創造左一個機會，帶領食古不化既販民走出困局。

講嗰班一係五毛一係廢老一係新蝗蝗子。源頭根本喺香港太多人，唔係要起幾多樓。

監都坐埋
大不了咪死

咁即係佢先滿足富人需要，再由富人手指喇跌返d落基層度

吹大咗，搞到美國議員支持港獨

其實喺共產黨角度
應該喺佢任內「人心回歸」係做得最好 個個捐錢俾四川、叫「中國加油」「我是中國人」
反而得佢要收監、無政協做...

又港獨
講得最多就港共中共你班撚屌
逼人獨立

祝你死全家，中產比高產更加抵死

90 00個情況點樣好過70 80有種一生下來便死了既感覺

好多連登仔曲解咗佢
點解要屈佢坐監 其他人唔洗
你就知佢唔係中共嘅人

唔撚怪得在位時乜撚都唔做

你話啊
90 00 後好?
家下連晉升創業既機會都無 好?
我地真係出左世就等死

貪曾2012年下台

即係7 年（2012 - 2019），兩任特首都搞唔掂呢個問題
然後你都識講，老董一搞就比人屌到下台

咁你話關貪曾咩事

貪曾最值得屌，係千億高鐵

哇 你又知既 你係咪咩高官呀

嗰時邊個做政務司司長？

政府撚識靜靜地贏咩

做就衰
想做好 但無空間
唔做無事 咁你做唔做?

咪就係，當年幾撚多人自認係支那人，之後梁振英條賤人上左位就搞權鬥，擺明挑起全港人怒火，再製造當年港獨呢個偽命題比2班人鬥
我都幾撚肯定熱狗背後係有共狗勢力撐佢上位

但當年高鐵仲係傾兩地兩檢，有預留位嫁...

係689條撚樣搞到一地兩檢....

90,00後依家搞左場革命，有戰友齊上齊落
7,80後果個年代，個個就係一粒齒輪，你諗住有場轟烈既革命？你第一個唔係面對政府，係面對你身邊既齒輪對你既責備

佢係少數俾商界成功推上去既人物，任內商界賺到笑，但維穩政策扮失蹤，最後俾人秋後算賬

你睇往後兩件當堂遺臭萬年，衰d講，我地得返呢條路走，經濟攬炒同召喚美國幫拖，係要商界出手，尤其大陸內衰緊，條件仲有得傾，只係得益唔係我地

推

勁喎，又萬用又得體
拍得住誠哥 何堪再摘

我覺得就算低底價地產商都唔會賣得平

麵粉平唔一定代表麵包要平（但至少可以降低入場成本）。macro上有大陸錢落黎同埋低息兩大因素（因為要peg美金）可能影響更大

元兇係大陸蝗吧
點搵地都係會炒貴

慳返d錢捐去光時

係喎
篇野咁撚舊既

咁係你地港豬係你地廢唔敢反抗

因為每個上到位都要有野比中共揸係手
爆左坐完就一身鬆

都好過後兩件係咁放任支共滲透既

Old news

佢呢兩句充滿智慧

習思想缿目己消滅

佢呢d先係公務員style.

真的假不了，假的真不了

千億高鐵唔講都唔記得，擺明送錢俾支那

屌鳩老董果d咩人？咪係d有錢佬爪牙"傳媒"囉

日日係報章口誅筆伐，將個阻到佢地搵錢既伴腳石寫撚死佢

真嘅不能消滅

放心
一定係你班低產死先

因為「港獨」根本係689搞起

雖然佢坐既談不上是冤枉監
只能講佢都要坐既話, 港共大把人要陪佢坐

屌佢老味當年雙非同高鐵佢有幫手助長架...講兩句人話就想上天堂?

佢咪中聯辦囉唔講以為佢有份屌柒貪曾

放心，一定係你班低產死先

坐完變左大師

佢起碼唔會好似689同777一上任無耐就搞單杜會運動出黎，事實上係經濟政策上幫咗唔少，但民生真係做唔到d咩，自己又貪錢，佢只不過冇仆街到咁出面

邊個資產多都未知睇下點

香港樓價一騎絕塵呢個真係佢最大責任
當時樓價仆街為保金融穩定停起樓停賣地係冇問題
但同時停埋造地呢下大劑
佢而家都認自己做錯左

香港人根本最岩就係溫水煮蛙
係689同CCP 唔知急乜9

如果當日係唐英年做
依家一定00後玩抖音 微博
紅資公司大家wfc
23條隨時無爭議過
泛民永續社運
香港連熱狗都可能無 光譜最激個班仲係人力都似

佢應該係唯一一個中共唔保佢嘅特首

你睇睇689
你就知donald背後受緊幾大壓力擋住左幾多野

其實佢講嘅係幾有道理
的確 如果唔係垃圾政府強硬鎮壓
香港政治局勢都唔會走到咁極端
其實香港本身就唔洗點管
係都叉隻手埋黎

其實最好真係永續一國兩制
當然唔係宜家狗屎垃圾咁

1. 高地價係港英一直都用，亦係香港大經濟枝柱

2. 貪曾上位時係2005年，佢上手董建華就因為搞樓市，搞到人人負資產收曬皮。切合返時態，佢當時係有需要搞返地產

佢係將港獨視作統戰

佢仲係度果陣個個香港人都認自己係中國人

好彩之後有689，777

當時個社會氣氛唔容許你咁做，個個搵到下錢，邊個得鳩閒理呢d,加上販民包裝既糖衣毒藥，係依家先知瀨野
90,00後係夠絕望先有破斧沉舟既勇氣，如果90,00後有大部分同路人責備你地，我就唔信會行到落去

要屌應該要屌班炒樓60 70後
佢地唔負資產
泛民班無遠見議員點比壓力政府唔起居屋

2003, 08 economy was real bad.
Now not even come close to half of that bad, full employment, but next year many will be unemployed.
Land price still skyhigh expensive.

坐完監個思想唔同咗

暗串果d 港獨撚，只係識鳩叫

我只睇客觀証據，我唔會估佢背後做左乜

你咁估，689都可能頂左9百幾樣野，支那命令佢做一千件事，佢做左一百樣壞事出黎

打稻草人打到真係有人想港獨

負資產嗰期好多人上街屌政府喎
唔抗爭嘅代價就係被人發聲

香港人覺得買樓要升 做生意要賺錢係應份
否則就係政府問題

客觀證據可以compare下兩個政府推既政府分別
其次睇睇黃仁龍講d乜
起錨呢d咁垃圾既proposal
已經係貪曾搏晒命同上面fight返黎

佢任內係香港人自認中國人嘅頂峰 佢真係最有本事笑

陳志雲當年入冊都講過類似說話
「真的假不了，假的真不了」

係咪同樣遭受港共迫害？

其實本身兩蚊搭車唔係問題
問題係喺廢老太多度

係呀，因為負資產，燒到自己咪上街囉

負資產有幾多人心照啦，冇傳媒煽風點火，將政治議題綁埋一齊會有人上街？基層話鳩知你炒樓炒到要跳樓啦，唔好係我返工果陣跳就ok

有樣野大家可能忽略左, 當初阿權要起公屋居屋問發展局攞土地資料, 但發展局局長(即係我地依家偉大既777) 一早做好資料但唔拎出嚟... 直到777做政務C時政府開始"大興土木"話起樓, 娥先開始拎出嚟, 所以大家知點解嗰時政府突然左起右起

阿權唔係好, 更可怕係隻毒娥

房屋政策同高地價政策唔同架喎
政府主要收入來源一直都係賣地

董賤華諗住可以搞8萬5又唔影響地價呢層太on9 啫

舊聞當新聞

貪曾其實係打分工既心態
唔做咪唔會出錯
驚重現負資產 咪唔起居屋
反正樓價升又屌
樓價跌更加屌
香港人最鍾意輸打贏要

正確啲黎講 佢係殺撚死左冇父母幹既 80、90後

第一次聽我了解下先

地價點唔影響房屋政策？

正解
貪曾時期樓市升幅最勁只係撞正政策調整前

老董八萬五其實齋噏冇實行過就冧咗市
中共奉689上台，亦都開咗綠燈比佢搞港資龍頭地產商，然後中資同港資三、四線地產商上位。
08前中共對港政策只係奉行經濟主義，非常依靠港資地產商去穩定管治，未開綠燈根本無人敢搞

積極不干預、小政府大市場、自由市場一直係英治香港留落嚟政策，貪曾只係延續

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

話晒佢點樣炒高個地架，都無過九七幹事。佢上任時候嘅政治，經濟，民生嘅環境，如果樓價再爆煲，香港今日係點甚至有冇今日都唔知。

咁多個特首來講，我信佢係真心服務香港人，而唔係淨係服侍政權政黨 （689, 777) 兄弟爬山，各自努力，只要大家都係為香港好嘅，就係同路人。

呢個係有古怪
娥一直都係土地鷹派
唔知佢做發展局個陣做乜9

其實佢呢個年紀嘅人咁諗先係正常
真係獨立嘅話 短則都講緊十年之後
到時呢班人都已經70 80歲 甚或已經走埋
咁嗰時獨唔獨立又關呢班人咩事?

之前坐監都係比人清算啦
689夠貪成半億 又唔見要坐監

如果係佢搞 我覺得我地收皮機率極大

劉細良好似節目中都講過曾個土地政策幫娥頂哂。

簡單講靠害，不過自己睇錯人，有乜辦法

佢在任講過視民意如浮雲

屌你咁撚涼薄都講得出
就係90後 00後係直頭差到覺得絕望
你話邊個generation差啲？

又係到玩分化

90後00後咁絕望咪多得你地80後

當年曾上位, 其實好多人想佢死
另外, 你估用咩人真係特首話事 中央任命
咁大家知啦... 中共最中意玩培植

假作真是真亦假

唔係同佢洗白，但聽過一個傳聞
就係佢在任尾段時知道689貪污單嘢，而且夠晒料煮死689
但最後中聯辦介入，阻止咗佢煮689
雖然佢今日咁既下場雖然算係應得，不過唔多唔少都係689報仇

好似佢咁，咩都唔攪個能個掛住揾錢。無人會抗拒
依家班人成日想刷鞋，攪到收唔到科

不嬲資源都係去哂有錢人同窮人到，中產點會受益

借位
毋忘元朗恐襲事件

外國勢力又係，成日up
而家全部人都唔避忌lu
美國都明刀明槍
成日9up成真

雖然好明顯係無官一身輕先講得出口
但起碼佢包容到唔同意見，連獨立都包容到

正正就係政府最缺乏的野 — 包容

曾蔭權：應放懷看待港獨 「真嘅不能消滅 假嘅會自動消滅」
2016/9/8 — 8:38
2016

相對上好些少
但
無揾地
雙飛
奶粉
香港人有冇咁善忘啊

彭定康果期都有人講香港獨立
結果政府冷處理就過骨

70後唔少都食到90年代啲人移民淨低嘅豬肉
嚿豬肉肥唔肥就唔知
但點都好過80 90 00後

咪用普通話拼音打字好喎ching

唔關佢事都講得出?
點解咁多貪曾打手
佢做政務司時已經話香港唔需要有居屋
跟住唐英年後來亦話香港無地產霸權
中共中聯辦就係香港瘋狂炒樓
重有所謂誠哥，黑廁，上架費，天水圍城，數碼港，營業額租金，大把衰野
唔好幫以上任何人洗白
聽到都作嘔

我淨係知你冇fact check

真心同港獨無分別 當時05－12年 即使都叫做有少少政治風波 例如 起錨超錯嗰啲 其實真係生活得好好 至少唔洗驚呢樣果樣 我哋根本唔擔心赤化嘅問題 因為事實上當時香港依然係香港 雖然都係有自由行（11年高登嗰首蝗蟲天下） 但真正惡夢開始係12年 獲獲新鮮獲獲金

70後慘真係笑咗

港英點算高地價
97前最貴既地都係拍5k一呎左右
屌你老母

其實貪曾既哲學係少做少錯，唔做唔錯，好打工仔心態

殺雞取卵係中国人既劣根性之一

完全濫用
繁忙時間同人爭小巴同過海巴，之後2個街口就落車

無支共邊個港獨思想

個個都有貪
擺到明清算
司法有險可守
一早變成大陸咁
清算政敵嘅工具

無故翻炒舊聞既人到底係咩心態

其實如果多幾屆曾蔭權咁嘅特首
未到2047已經溫水煮蛙咁統一咗香港
港豬們個個星期喜茶海底撈共享大灣區榮耀

高地價政策係港英年代政策，香港係得土地資源，政府要維持簡單稅制同收入高地價係必然，問題係推高地價之餘要起共屋或其他政策去照顧被政策影響既市民

連登痴左線
我覺得吹奏貪曾都可以當5毛論
仆街陷家產
吹奏貪曾咁燃多正評
我知好多黃絲離地中產
覺得貪曾無問題
因為針唔拮到肉
但最想抽居屋既70，80後
真係多得佢唔少

08年大獲到樓價貴過沙士一倍

一係就快支爆等唔切
一係就甴近平想做千古一帝

個人覺得似係後者

個point係唔會搞到法治e part
未咁明目張膽打壓異見都差好遠啦
佢係一個商人 但最少唔係777式既鐵腕式管制
佢有商討空間 唔會夾硬黎
老實佢既管治方式真係會做到50年後回歸
今日大家都打左開左個潘朵拉盒 醜既都揚曬出黎 仲攤埋牌
你話大部分HK人會唔會怕變新彊? 實怕架 唔通仲坐以待弊?
如果係溫水煮蛙 我諗就唔會有以上問題

不過呢 有冇對話空間其實都要睇維尼 777都講過佢只係傀儡無政治權力
家下邊個上任都係做扯線公仔 睇落好睇點
當時影帝仲會傾到下計 過唔到都唔緊 繼續維穩 洗黑錢 發大財

維尼唔到 佢想吞併天下 防止有人謀權篡位 佢要做既係大中國主義權傾天下

悟已往之不諫，知來者之可追。實迷途其未遠，覺今是而昨非。

我唔想第時 10後20後嘅香港人指住我地70 80 90 00後 話我地當年冇出儘力搞到佢地咁慘。 所以今次真係一定要贏

thanks

黃仁龍求情信有講過

有燃人人喊打，你幾多歲?廢老?
當年只係自由黨班炒家出來嘈
當年根本未有fb連登
網上又多打手
根本好多人係唔撐佢地
好多人支持85000，無得出聲咋
我屌你老母

負 資 產 苦 主 同 聲 一 哭

自 由 黨 改 為 在 遮 打 花 園 舉 行 臨 時 申 訴 集 會 ﹐ 並 表 達 該 黨 四 點 要 求 ﹐ 包 括 ﹕ ( 一 ) 暫 時 停 售 居 屋 ﹔ ( 二 ) 靈 活 處 理 土 地 供 應 ﹔ ( 三 ) 放 寬 樓 宇 按 揭 及 ( 四 ) 劃 一 新 舊 樓 宇 按 揭 率 。

佢有逆中共意係事實

佢唔係元兇咁邊個係，10年停止起屋喎，唔識就咪亂吹

真心覺得佢哋再作落去遲早狼來了

其實有港獨咩

佢係四個特首中最好㗎啦，真係香港仔黎㗎

屌你老母
70後個個上到車?

70後80後 買左私樓十世
受惠個一群
有70後老細層樓供完添
居屋問題講真係老董比班仆街炒樓負資產
搞到話唔起
佢又係打份工既心態
前人起居屋比人屌
佢咪諗住唔起咪唔會出錯

其實擺明係對抗中共既後果，貪曾呢個名係香港人害左佢

同意

你用腦諗下
居屋係比窮人基層抽既福利
炒家炒輸樓要窮人陪葬?
當年你出左世未
邊班燃樣自己炒輸樓出來嘈你知唔知
97年買樓10個有10個都係炒樓，屌你

貪算係咁

自證預言

香港獨立 唯一出路

係自由黨班燃樣係度嘈
例如我識個所謂負資產，手上10層樓輸燃晒
你同情佢?

負 資 產 苦 主 同 聲 一 哭

自 由 黨 改 為 在 遮 打 花 園 舉 行 臨 時 申 訴 集 會 ﹐ 並 表 達 該 黨 四 點 要 求 ﹐ 包 括 ﹕ ( 一 ) 暫 時 停 售 居 屋 ﹔ ( 二 ) 靈 活 處 理 土 地 供 應 ﹔ ( 三 ) 放 寬 樓 宇 按 揭 及 ( 四 ) 劃 一 新 舊 樓 宇 按 揭 率 。

真的假不了

85前買唔到樓就真係自己攞黎
2010年都大把200萬樓

樓市急升係美國加中國，歐洲，日本qe 左十年既錢夾晒過黎香港
銀紙眨值搞到咁，不動產價值其實無乜大升過

得連登仔唔俾人講港獨

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

你覺得依家啲90，00後既冇俾人責備？

咁係7，80後廢，講到90，00年後有上帝旨示個個都反共咁，780後淆底唔敢反抗就淆底啦
90，00後唔係面對政府?冇俾老屎忽屌?

開始分化70，80，90，00後
你班燃樣5毛

樓價跌，好多人負資產
你停建居屋幫樓價升無問題
樓價升到比天高
你仲係一樣停建比佢繼續升

用你個講法
80 90後個個都上唔到車？

70後有啲都喺移民潮嗰時
向上游彌補返上面移民老屎忽嘅空缺
上位機會點都多過而家啲八九十零零後掛

佢在任期間 應該幫香港人擋左好多野

買左居屋班友都有份
買完就樓價跌

屌你老母都on99,一出世絕望，點都好過俾人撚左幾十年先絕望

分你老母閪呀

分化燃想分化70，80，90，00後

係囉，我地又要多得70後

睇名就知係0.5

你真係唔識架喎
居屋可以原價賣返比政府架

85後 個批食哂屎

俾老屎忽屌同俾同個年齡層屌邊個威力大d

其實佢無講錯

講真而家仲有一個事實

區選票數比例係 6:4

講獨比盡你就係係呢60%入面爭取支持
比你爭取到8成都只係48%

所以點解咁多人希望係體制內改變，就係因為知道，的確有班為數不少既沉默小數係非泛民，撐政權

講獨係唔洗公投都已經知輸硬
除非你動搖到果40%

如果唔係689成日提港獨
我都唔會變獨派

Btw幫手救吓金黃RubberBand

［叱咤］RubberBand未來見要人！！

我都block左佢
不過停建居屋害左好多70，80，後(其實係害埋90，00後)
呢個係事實
今次居屋超額10幾倍
其實停建，同起唔夠3萬間，都係一樣仆街
再加埋5萬單程證搶資源
先做成今日局面
總之無一個好人
唔好吹奏

反諷都唔識，真係好打極有限

咁樣黎圍爐，有冇再肉酸d

佢完全係無為而治
佢既管治極佛系

人之將死…

80後表示，貪曾冇害過我，害既係689集團。貪曾造地能力係好過689/777。

有啲嘢係真嘅呢，你點消滅都消滅唔到嘅
講得依句佢又真係叻

唔係佛系
只係共匪誤將香港當成疆藏咁處理

疆藏民族自古未同漢滿融合過
唔認同個政權、覺得被侵入
所以先要嗌獨立就要屠殺

香港大部分人由大陸偷渡過黎
本身就無獨立意識
即使祖輩係文革被逼害落黎
佢地身份認同上都係中國人
即使二戰後有殖民地獨立潮
但香港人壓根無諗過，專注為生活奔馳
理撚得你港英直送主權俾中國

現狂獨立對佢地黎講係新思潮
更加唔好講話普遍接受

但你愈打壓呢啲人愈會反思係咪可行
從前啲人覺得香港無條件獨立
今時今日用和平手段獨立又得
以中立國獨立又得
甚至係承世界大戰獨立又得
反正夾唔到就係要分手
爭在分得好睇定分得樣衰搏俾人打

我真係唔識 請教下
1992年買居屋
9成按
1997年回歸
樓價跌左一半 負資產
咁可唔可以原價賣返比政府？

又係啲咩真的假不了

貪曾做特首係幾好，可惜太貪

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

坐完覺醒咗

777用痛苦連結香港人

On9

多謝? 乜你覺得我哋而家真係贏緊?

所以佢當年比中共搞

基督徒會知道呢個諗法係出自聖經...

留名睇佢比中國人話公然支持港獨

無人話佢有遠見唔好亂講

佢殺市政局等惡行其實宜家後果顯現緊

其實係要咁做
你越打壓 只會越多人想

英治果陣已經高地價政策。。。
根本共產黨想趕香港人走
每日150個先係死症

講事實都唔得
70後當然都有人際遇冇咁好
90後都會有人上到位
70後有人係黃
90後都有人係藍

90 00後犧牲未來前途出嚟
70後背負住家庭重擔，犧牲安穩嘅生活出嚟
都喺佢哋能力範圍內用盡晒力

時勢大局嘅嘢唔係一個人想變就變
唔係班70後唔上位90後就會好過啲
喺嗰個年代出世唔係一種罪
更重要係你而家做緊啲咩

我識啲70後都覺得而家90後冇佢哋咁好彩
又因為仔細老婆嫩做唔到好多嘢覺得內疚，所以出咗好多錢好多力支持

我就講返我所見嘅一齊討論
你覺得唔啱聽嘅我都冇計

今時今日受盡迫害
算大膽啦肯咁講

連登係咪咁燃多地產打手
港英高地價，貪曾係好人，85000全部人好慘
鳩up無極限
唔FC係度老吹
港英年代地價係5K
依家幾多錢?

根本唔駛分幾多後，樓價咁貴無人過得好
好多70，80後都未上車

689只係撞正維尼
貪曾只係對住胡錦濤
擋幾多嘢又唔使點神化

個價仲要唔係真係平......

連登係咪咁燃多地產打手
"港英高地價，貪曾係好人，85000全部人好慘”
以上鳩up無極限

唔FC係度老吹
港英年代地價係5K
依家幾多錢?

兩蚊其實有幾個問題

1）班廢老成撚日搭長途巴士線當區內線拖慢曬車程
2）繁忙時間已經迫到hihi 仲鼓勵班廢老搭車
3）優惠令到多咗人搭車，變相公帑資助私營公司增加利潤其實唔太妥當。以前嘅政府唔會做呢啲有利益衝突嘅嘢

佢係好識玩溫水派
陰 d陰d停海水化淡

靜靜雞代言

都唔係由佢開始向商人傾斜架啦

難怪佢俾人搞

硬係將個責任擺係個人到，根本係制度出現問題，擺邊個上位樓價咪一樣gogogo

一早有人講
冇人附和姐

推高樓價重要黑手

曾生講得幾好

佢好明顯知道 有d港獨派係中共培養

佢在政無咩建樹，已經係一種建樹。
香港既局勢唔易玩，佢係玩得最好，最安穩既一個。

咁你屌乜鳩人分化呀

我講貪曾影響左7,80後人生規劃，d撚樣就拎90,00出黎鬥慘，係要形成對立

屌你老母咁樣就屈鳩人分化

越南，韓國獨立都用左成千年
講真唔一定要搞獨立，都唔好再問點獨立
但建立香港人身份認同
反抗支那
點都要做
呢樣野係對香港人後世有用

其實佢任內真係無做d對唔住香港人既事

中共：唔得唔得，23條，國歌法，送中，blablabla
驚死我地唔反抗

鼓勵啲廢老出街都唔知做乜
本身無錢既 你比兩蚊都無街去架啦
心諗啲後生一程兩蚊就差唔多

果然而家香港好人先會坐監

低溫抗爭+溫水煮蛙，咪攪到我哋差啲變新彊囉。維尼+林奠+PK成就香港抗爭新一頁

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

當年上樓冇咁難 中產易上樓 基層排3年半就上到樓 個個時勢推8萬5跟本on9

85000係幾時推都唔知，年青人
98年推，2002年已停
好多人唔FC係度信當年傳媒鳩吹
個個當晒真係85000搞死樓價
真係當左85000比市民屌停

停建居屋對得住人?
我屌你老母

拉

仲有高鐵
只不過罪孽無咁深咁解

曾爵士

仲有，當年全球QE，香港樓價係同其他國家一齊升，獨善其身唔到

當然，地產霸權係佢任內得黎，但佢無政黨同紅色背景，無埋商界佢亦好難施政

佢貪小便宜，但起碼識得尊重法治，呢點黃仁龍可證明

One of us
One of us

所以先得佢一個比人拉咗

佢雖然係比較平庸，但同另外三個人渣比簡直係天使。

Ho ball

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

黃仁龍求情時講過

親身體驗永遠都係最有效

佢應該好憎發明港獨果條友

老實地價唔講 你地叫佢貪曾 689 呢D應該點稱呼佢好？ 不過當年偷步買車都要落台 大家可能已經習慣哂高官既無恥

以前各有各 都冇對大陸咁反感 最多都係鬧下自由行 習總一上就仆街 不斷搞9我地 用盡所有方法拉攏議員同班狗官 唔公義既事情不斷出現

絕對認同,唔賣地唔規劃新市鎮唔起居屋
香港瘋癲樓價既千古罪人

上圖香港人
下圖 北京派來既外人

暗示係真唔得咩

兒登仔，我屌你地，曾生都叫貪，香港做高官咁長時間得幾千萬身家，貪你老母喇。689一單都5000萬，你地班垃圾就剩系識屌人收樓，得啖笑

又係呢句
究竟佢貪左d咩

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

Sir Donald Tsang

深圳果段時期樓價十年升左十倍，香港如果唔升

香港樓價咪得深圳一半？

全民 簡單地 派$6000

設立 最低工資

重新招聘公務員

整新香港logo, 去紅底化

仲有台獨之母

一己之力幫菜菜子反勝

睇到佢任期train 到港豬最愛國時期，証明好成功

Push

人之將死，其言也善
anyway, RESPECT

貪污案打得甩，因為佢投左共。

講段歷史你聽

高登網絡大軍，圍攻中學妹妹
要求迫佢道歉，不滿佢罵中國人

08年係胡溫最fit
根本個勢係好

佢自己都用緊2蚊搭車

佢唔算做得好 但高地價係一三年到而家一直食惡果
你話佢差咩 政治𥪯
議題上 佢做唔做唔錯 少做少錯

點睇起高鐵

Ha, 同奧運直播大叫我係中國人

知唔知 97 年時樓價幾多 ??

高地價一直都係大陸既問題
哥時支那政府怕英國政府主權移交前用曬香港既資源所以限制土地賣出
前因係咁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

好簡單既道理，做野係要睇時間：
個個有工翻但係d低薪工作無人做既時候你推引入外勞唔係問題，但係係失業率飆升既時候推引入外勞就係智障。
樓價高升超出市民負擔既時候你推85000無問題，但係當樓價大冧市買樓個d個個負資產既時候推85000就係落井下石。
經濟好既時候你推勞工權益改善無問題，但係經濟差到仆街既時候再推就點都講唔通。

貪飲貪食

我仲記得佢揸住本原本冇乜人識的香港民族論喺到屌係港獨
結果建立左「香港人」呢個民族意識

小朋友，單係一單沙士已經夠老董死十次啦。

重有，當年唔同而家，
嗰陣係冇七成按揭上限，亦冇按保的，
大把俾左一成首期然後樓價跌三四成，
經濟差俾老世炒魷魚之後冇錢供樓俾銀行收樓。

自己去睇下當年 D 新聞片，睇下零三七一出黎行嗰班係反乜先啦。

你條撚樣無知扮四條

高地價政策由港英政府到回歸後，一直無變過咁執行

你憑咩推哂畀曾蔭權

blocked

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

七成按揭上限由1991年11月開始。

其實十年好撚長 總統都可以有三四屆轉換
睇返Hitler開戰前十年都有人支持佢啦
真係無咩好鞭

咁樣講啦..
佢係無咁臭舊屎
至少係佢任內無咩政治問題
23條,國教,送中...其他特首都有佢地匹配的屎...
佢最多係搞到地產霸權出來,同令基層生活變得更差...
係政策失當,但都叫做佢任內無推行惡法

真係好垃圾，講野冇point,又反駁唔到

一句blocked就掩耳盜鈴

你估真係會介意俾你呢種垃圾block咩

講港獨本來就係言論自由嘅一部分

佢講得好啱

Donald 看透世事

正常人

細路，我冇吹奏老董有功高偉績

我係屌柒貪曾，唔好以為屌貪曾等於認同老董，689,777

個時發展局局長係邊個

一 search 你就已經明發生乜事 ⋯

所有高官都係落左台先講人話

咁多屆特首，曾任權最啱我口味。

佢做得好過曬其他人。 本來睇好薯片叔叔有機會延續曾任權風格，香港人有得安居樂業。

港獨可以大大聲 wfc ?
大陸啲19官員講咩又可以 wfc ?
政府啲政策又可以唔使下下都要個個小巿民都嘥時間去深入研究禍害有幾深。
正正常常嘅政策最多唔夠好，唔會好似而家咁下下要劍拔弩張，提防政府又一次跣9我哋。

私人作風和啲犯法嘢或者係有問題，不過大事和公共事務上我可以放心。

2016年……

真既係香港人已經有自己既民族同文化
假既係中共日日吹捧既國族主義

唔好講笑，冇85000我冇樓住

true 08年讀緊小學捐過錢俾四川
12年 我仲係初中生 乜都唔識其實 但已經勁憎蝗蟲

幫你收哂佢地皮
曾蔭權根本就係樓價高企元兇

已經清鳩咗佢啦
一卸任就做鳩佢

唔保佢仲要佢坐牢，即係反面

令人生更精彩?

回顧返咁多位,佢算係最似人啦

好識講野!!!

佢地根本唔需要客觀理據，只要佢地話係就係，唔係就唔係
你呢遍野幾有道理都好，佢地一句話"支那01，完"

呢個真唔搞尻香港人的話乜事都冇

唔係陳同佳，自己接落去

好榮幸老鳳嘅大學畢業證書有曾蔭權簽名
最政治中立，思路最清晰前特首非佢莫屬

一餐飯過萬係好離譜
但對佢嚟講真係碎銀
只可以話佢唔小心

戇鳩，文入面佢仲話香港人唔順利嘅話會自己退返之前咁添

點解唔係繼續諗方法改進同向前

佢任內唔聽話
一早清算左啦

冇撚有錯

上樑不正下樑歪呀
對上嗰個昏君任邊個做區長都唔會有人做得好
試下胡江仲喺度？林鄭肯定成為偉人啦

邊有暗示係假，閱讀障礙？

之前中國樓價仲貴過香港
悉尼都升到傻左
根本係支那人既問題

Agree
一早已經清算啦
唔係洗撚捉佢入去坐咩
689又僭建又同某公司有關係
仲生勾勾係到

幾年前都覺得難成風候
點知比 689 搞到真咁樣
弄假成真是不好的